陳奕迅IG 恭喜港隊引中港罵戰 大陸網民翻牆洗版

在亞運會中港隊成員屢創佳績，壁球將包辦冠亞軍，馬術盛裝舞步又有金牌，女子混合泳接力亦獲得銀牌，創24年來最佳成績。港隊成績優異，陳奕迅在Instagram上發佈照片恭賀女子泳隊獲得佳績。不過卻引來一班大陸網民不斷留言強調「中國香港」，這些留言導致香港網民不滿，反擊大陸網民指香港獲勝了他們就拉關係說是中國香港，輸了就只是香港，又嘲笑一班大陸網民特意翻牆去IG留言。只要為港隊打氣，都引來一輪中港罵戰，Eason今次真的是躺著也中槍。

這次港隊奪銀是因為中國韓國被DQ，補上亞軍位置，當時港隊開心與獲得季軍的新加坡擁抱慶祝，但都被大陸網民指他們應該去安慰中國隊不該表現得如此高興。所以說，玻璃心即使你不碰，它也會碎！

節錄部分支那人留言

補翻條link

依家佢咁串 難講d

Agger
條友係少數愛支病患者但唔會畀連登仔屌

支那人真係自信低落
好簡單一句野就trigger 倒
自己話我是香港人，佢地就會話香港人怎樣，很厲害嗎，不知道那來的優越感

點會得罪米飯班主

屌 回咗3次

駁唔到

究竟要幾自卑嘅人先會成撚日咁在意呢啲雞毛蒜皮
屌你老味叫句香港唔通走咗咩
屌你老豆叫句香港唔通獨立咗咩
而家佢又唔係的於港獨
成班唔知刺中佢死穴咁撚大反應

道硬歉啦

留返個言講：可你們還是要翻牆看國外的東西😃，好無奈呢

類似情況 万刀甲試過
佢串返班支那友

咁就唔好睇佢演唱會
又要屌又要睇

whatever

支那人真係麻煩

個記者啲懶音...好”銀”耳

唔講咁多 佢開公司請eric kwok 又搵 jerlad 做幕後
仲剩返幾多人係有心搞廣東歌

真係on99

只要見到啲噶呀叼呀 無論係講緊咩都覺得好撚柒

班玻璃人仲煩過吉娃娃

留名睇好似hocc咁唔上得支那

乜撚嘢叫吉娃娃

吉你老母娃娃

愈來愈分唔清大陸人 係真心定價膠

Eason 咁小心 唔提第二唔提香港 淨係寫24年來最佳成績都比人屌

一個民族要幾自卑先會做埋呢d戇鳩野

想睇
有無link

見到入面好多大陸人cm tag人 似係覆緊人 但係唔見被tag個人cm 被tag個d人既cm被大陸人report哂所以消失左?

D中國人真係好撚戇鳩

private ac嘅留言都會被隱藏

D人都唔係鬧陳奕迅

見親個噶字都覺得係豬叫聲

而加睇 大陸人cm都無埋 337個cm show出黎得100幾個

Eason都有今日

文革從來沒有結束

屌你老母重以為佢寫咗啲咩 仆街連香港兩隻字都冇班支那狗都追住嚟咬 CLS大陸屄

D大陸人話自己係北京人上海人就得，我地叫自己香港人就屌曬鬼

支那狗

等睇有人認衰

沒事沒事 返工要緊

呢面銀牌仲爽過金牌

點會冇，你Google 上海人

成個中國都憎佢地

都攞黎講 唔好計中唔中國香港先 屌你問d大陸人邊度人 佢地都答你四川人湖南人啦 唔通又川獨湖獨？

翻牆去IG

eason 剩係po 左張圖?

究竟佢地受既係咩教育
點解可以咁痴線

國家機器由細到大培養民族主義

好撚癲
人地只係post張相恭喜人
班屎忽鬼起哂鋼

另一邊廂呀樂哥就恭喜終國

噶噶噶 噶乜撚野

大陸人真係抵比共產黨撳住

新羅寶韓國餐廳
網址:
地址: 銅鑼灣波斯富街99號利舞臺廣場18樓B舖
電話: 28816823
(客戶資訊) 渣打萬事達卡全港食肆及網上簽賬高達10%現金回贈，立即上渣打網頁登記！受條款及細則約束。

所以我一直話一於行返一國一制
取消香港關係法

留意返嗰埸冠軍係日本 即係奏終国人最憎嘅君之代

做乜鬼

我就係要qotue
block我啊笨

雖然串到香港人 不過你仍然喺支那俾人歧視緊 好無奈喔

Eason一定會出黎道歉啦
如果唔係點搵食

Because China could break very easily

2012年倫敦奧運時，方力申已沒當主持。但他在微博的發言仍惹起風波。在港隊女單車手李慧詩為香港奪得銅牌時，方力申於微博發言祝賀。他旋即被強國網民攻擊言詞不恰當，分化中港關係云云。

事後方力申接受記者訪問，指自己並沒有做錯，難道說杭州出生的孫揚為杭州爭光又是錯誤嗎？他說自己不會和大陸網民一般見識，更直斥大陸網民被洗腦

CLS民族
玻璃到 碎到一地都係

咪唔上，而家支那啲藝人稅咁癲

支那人全身都係G點

on撚尻支那狗

1999999

依家好多地方都玩獨立
上海,廣東

讀過書係唔同d

撐港隊就是港獨，傷透13億人感情

咩事

D 大陸閪真係好撚煩

玻璃心並唔係浪得虛名

玻璃已碎 成班支那仔

成班傻鳩支那雞 講到咁撚把炮咪撚翻牆啦

因為其實人地本質上無當我地係中國人囉, 愈強調就愈代表潛意無當過我地係

係
人地話自己廣東人 上海人 北京人 佢地又冇事

一句香港人就起哂鋼

下次講左自已鄉下再講自己係香港人
睇下佢地個樣點樣變法

是撚旦你係咪中國香港囉 總之就唔係中國隊贏 你鐘意吹到中國地球中國宇宙我話撚知你

果班一定係黎唔到香港既支那狗

比佢地爬黎香港一定鳩都唔要仆落黎

支那狗，支那咁好，要多謝黨呀

又唔見班支那人去日本隊洗版
為張咁嘅相屌撚哂鬼

講句香港人 又問人係咪英國人
真係難明

好得意啊

有無古人上去幫拖

翻完牆又係死撚返支國

唔撐香港人又話奶共
撐香港人俾班文盲屌又話佢抵撚死

反觀fisherman lok個ig就真係on99

點解大陸咁撚廢
明明禁晒utube,fb,ig個啲唔比大陸狗上
但永遠去到邊都見到一大班殘體字大陸狗係到吠
要做就做足啲啦
宜家咁樣同開放比佢地用有乜分別
班人污染地球都算
連網絡都比佢地污染埋
日日上網就見到一大班冇文化冇學識嘅垃圾支那豬係到鳩叫